Sur la planète urbaine futuriste, le Boulon semble électrique, prêt à pulser à la moindre interaction non planifiée. "Je suis le circuit le plus vibrant de cette ville, ma fréquence sonore donnera une nouvelle dimension à ton groupe, laisse-moi te montrer le potentiel d'une énergie purement électrique."
